有無人係買完1700好後悔？

好奇想知道，有無人係買完1700覺得好後悔。
因為我買完i7 7700之後覺得後悔
本來貪i7 7700有內顯，但最近發現有需要買返張Display Card，
用黎支援雙Display。

因為本身自己唔用電腦打機，而家好後悔買左i7 無買 1700

我代牙膏廠多謝你

唔洗多謝

買之前上嚟問下嘛

就係問左先買7700
係而家要買display card先用唔著7700姐,

咪當一粒cpu咁用，洗乜介意用唔用得著個內顯

內顯唔係都支援雙display咩

i mean雙mon

支援呀
我公司部電腦i5 都插兩個mon
一樣用內顯

E3 1230 V3轉1700

完全唔後悔

買完ASUS X370 PRIME PRO好後悔，RAM兼容極差，今舖MSI真心好過佢多多聲。

竹戈用粒i7-6700同你換囉

點解用唔到雙mon?我公司幾部i5都用緊雙mon喎

點解用唔到雙MON

買左1700就真係後悔喇

r5 1600 後悔無買r5 1400
用唔盡6核

睇4k uhd blu ray碟 焗住要用7700k with sgx

想問巴打用咩卡
打機爭幾遠？

我又係用緊1230 V3

藍寶石RX580，只係為咗AMD嘅Fluid motion先買

我就SET咗3.775GHz with1.32V嘅，咁最近就淨玩尼爾，CPU就用得兩成多啲，GPU就FULL硬嫁啦，怪多嗰時就52FPS打上，平時穩定60FPS，只係GPU會去到70度咁囉，同一時間CPU得50幾度

不過唔知你打咩GAME多，我都係最近先砌好，玩得尼爾一款GAME，只可以話原生就支持PCIE3x4嘅NVMe ssd，唔洗再用轉接咭

用緊，好滿意

我又係諗住轉RX 580喎
玩開FPS/RTS之類都算demanding既game (bf1, Arma, Warhammer之類）
有d擔心1230 v3會唔夠力bottleneck左
如果唔會就諗住捱到Ryzen 2先換女

asus差?
乜epc 唔係好鐘意asus話乜用料好
bios 超頻好

因為塊board 得一個hdmi1.4一個dvi port,
做唔到一個mon 2k resolution, 一個mon 4k

伏已中

唔係ryzen3咩
好似低階卡又有apu
應該頂唔到大作

I mean第二代Ryzen

Arma Warhammer冇打唔敢講, BF1唔會
同樣用緊1230v3

有咁快咩 遲下又出ryzen 3,9

用料同超頻係好既咁 (風涼話

我諗都兩年後
1230夠做既咪服多兩年役囉

反正呢兩年都唔會有太多時間打機

巴打用咩卡？
FPS keep唔keep到平均80？
將會換144Hz mon, 如果推得60既好似好哂料

我GTX970行2560*1080
唔tune下graphics settings 都係得5x-6x架咋其實

始終21:9加埋我慣左整闊個FOV
但580依個level嘅卡打BF1仲未去到1230v3做左樽頸位住

好佢老母，除咗自檢快過msi、供電用料好過msi、bios介面好過msi、保養好過msi，根本冇其他可取之處，說好的兼容同穩定性呢？我呸！真心覺得同價位嚟講，msi今舖塊x370有誠意過asus多多聲，家下後悔到仆街，早知蒙頭入手msi

頭盔：以上純粹個人意見

牙石

繼續食煙
利申下部轉ryzen

等多排嗰bios啦 遲少少你就喊苦喊忽 陣間msi撞車你又會懷念牙石 利申 用緊牙石

等Ryzen 5 2600
到時多核優化
RAM高頻支援應該成熟
到時轉岩岩好
依家用住intel繼續觀望

出埋嗰bios就成熟啦窩

仲有Game對多核嘅優化呢
我諗都要半年至一年 啦

i7 2600轉過黎 R7 1700
無悔

msi 5月頭已經出咗bios解決雙面ram上唔到3200的問題
asus隔咁耐，直至琴日至出新ver仲要冇改善到呢樣問題

遲少少？成個月啦屌
奴性重到，屌下都唔畀

本身想入牙石，即轉msi。幾十蚊唔慳得

你哋用返asus好啦，保養始終都係好過msi

無錯呀 等d game optimise埋先轉會都唔遲
到時又可能岩岩好出新ryzen
完美timing

FX 8350升1600 表示大升級
部機爽左又涼左

我煙條4790升1700 都覺得涼咗好多

amd咁熱 有保留
intel先涼

巴打粒4790放左未？

連埋塊板同32gb ram送咗畀人

係X370 pro 先係咁? Asus嘅 B350 應該無問題呱, 反而MSI B350 好似多D人中伏, 由其係b350 gaming pro
btw 你up咗上最新bios 0612 ver. 未?

0612無更新1.0.0.6 ram無分別